[拋磚引玉] 返學返工就會好掛住主人

好想返屋企見佢地

我都係 仲要番到聽朝

好得意 好長毛😻

黐線對眼咁大既

一個幾月前影

大眼仔
屋企無人唔知主人做緊乜呢

留名

大眼妹嚟

個頸套咁戴既

方便佢食野飲水 但又可以lam唔到自己

咁似我家的2隻主人 shocking

會唔會係親戚